初代PSV加大量GAME換3DS

唔想做毒撚自己一個玩...想同朋友成班FD玩3DS
睇下會唔會有巴打肯換
最好係NEW 3DS

以下係GAME LIST
真三國無雙7 with 猛將傳 (行貨中文版)
討鬼傳 行貨中文版
航海王：海賊無雙 2
初音未來 -Project Diva- F
初音未來 -Project Diva- F 2nd
真 ‧ 三國無雙ＮＥＸＴ
重力異想世界
UNCHARTED：Fight for Fortune
太鼓之達人 V version
無雙 OROCHI 蛇魔 2 Ultimate
DJMAX TECHNIKA TUNE
FIFA 13
塊魂
virtua tennis 4
need of speed
Gundam SEED Battle destiny
Lego lord of ring

有意留TG傾傾佢

唔肯

換一部3DS主機?!

psv? 不了

用部3ds初代同你換

淨係換主機應該好多人狗衝

人地做毒撚就得？

喺咪換呀？
N3DSLL , game 就得MH4 同4G

3DS而家全線破解 買張SD卡都唔係話貴 咁換法樓主其實有賺 而且PSV唔見得有好多正GAME

樓主換咗未?